[日程表撚]無左日程表就無哂方向之9月6凌晨 又有更新

Source From:

其實呢啲日程表真係好重要
一無就無哂方向
請文宣可以嘅話
做左日程表先

推

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

「精彩重溫」梁天琦-憑乜野要我地香港人同佢傾？我地既基本權利受到剝削

可咖可以集中去一個呀...

可唔可以集中去一個呀 谷多d 人

唔明你咩意思？？？
push

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

推

BTW 罷買鳩行apm唔好去啦，由得佢加強保安浪費下資源算啦，集中去太子/遮打

多謝巴打

日程表真係好重要，至少難失焦

【913 八月十五】 金鐘悼義士